1. npm install 
Замените используемую систему сборки на Webpack. Для оптимизации картинок используйте плагин image-minimizer-webpack-plugin. Можете настроить оптимизацию без потерь (lossless) или с потерями (lossy) — на ваш выбор. Сам плагин легко найти в поиске, а все инструкции по его подключению вы найдёте в README на npm или GitHub. Выставьте остальные настройки так, чтобы:
файлы после сборки содержали контрольную сумму (hash) в названии;
production-сборка содержала минифицированный код;
для файлов JavaScript использовался babel-loader с настройками по умолчанию (@babel/preset-env);
для стилей (если есть) использовалась цепочка loader'ов, включающая style-loader для dev-окружения и MiniCssExtractPlugin.loader для production;
HTML-файл с базовой разметкой должен обрабатываться с помощью html-webpack-plugin. Настройте title «Форма оплаты» или укажите собственный HTML-файл с таким же title с помощью настроек плагина.
Команды npm run dev, npm run build должны запускать сервер для разработки и собирать проект для production-окружения соответственно.
